
\begin{tabular}{| l | p{6cm} | }
	\hline 
    Carpeta                          & Descripción \\
    	\hline
	\hline
    doc/                             & Código fuente de esta documentación en \LaTeX.\\
	\hline
	\hline
    modelsim/                        & Proyecto para simular el sistema R32 en el \textit{ModelSim PE Student Edition}, de \textit{Mentor Graphics}. \\
	\hline
	\hline
    src/                             & Código fuente en VHDL del sistema R32.\\
    	\hline
    src/00\_clkgen                   & Generador de reloj. \\
    \hline
    src/10\_memories                 & Memorias de datos y programa. \\
    \hline
    src/20\_cpu                      & Modelos del procesador. \\
    src/20\_cpu/00\_common           & Modelos auxiliares utilizados en múltiples otros modelos. \\
    src/20\_cpu/10\_pipeline         & Etapas del pipeline y registros intermedios. \\
    src/20\_cpu/20\_register\_bank    & Banco de registros de tres puertos. \\
    src/20\_cpu/60\_pipeline\_control & Modelo del control de pipeline. \\
    \hline
    src/99\_other                    & Modelos auxiliares. \\
	\hline
	\hline
\end{tabular}


